屌你班垃圾

係你呀林奠 仲有你班高官同POPO呀
如果聽日黎明行動咁成功 我地呢班基層一定去埋土搵你班POPO 出氣
阻人返工已經要燒春袋 宜家又要拖又處理唔到問題
五個月喇 我地呢啲搵到夠食 邊似得你消失一排 比人屌兩句又有錢落袋呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

1999經典